台灣將香港增列為中低風險地區 指香港疫情穩定控制中

在台灣，中央流行疫情指揮中心表示，香港疫情正在穩定控制中，已連續4個星期，達到中低風險分級標準，即日起將香港增列為中低風險地區。

根據指揮中心的最新名單，與香港同列為中低感染風險的地方，亦包括新加坡、越南、柬埔寨及東帝汶等；被列為低感染風險的地方，就包括新西蘭、澳洲及澳門等。

指揮中心呼籲民眾入境台灣時，如有發燒、咳嗽等不適症狀，應主動通報檢疫人員；入境後應落實居家檢疫，期間如出現疑似症狀，要主動聯絡衛生局或各縣市關懷中心，並依指示就醫，切勿乘搭公共交通工具。

佳仔可以去台灣了

去你老母，悶到死，係去都係日本啦

咪撚on9啦 你

台北教父

新北市點會悶？

全部義士可以過台灣

咁開放入境未？

我愛你 台灣

只愛台妹

都成十年冇去過台灣

支那入香港唔洗隔，咪會經香港過台灣？

只想屌台仔

幾時有得去

仆佳仔幾時先有心情過去?

冷靜啲，雖然真係好撚想去
但唔想急住開關然後比支那人經香港過去播毒